今日勁撚多post講唔好再搞中資舖

經琴日18區起義後

今日一睇連登好撚多post講咪搞中資
我想重申
兄弟爬山，各自修行

搞舖頭自然有搞舖頭的意思
今日勁多風向狗，叫唔好搞
佢班仆街，係國際上打壓(美心)
又搵人斬手足(福建幫)

搞佢地有咩問題？手足係搞死物
對於係佢地公司的員工，未搞過
搞舖頭的意思係俾一個信息對家，唔好以為想點蝦就點蝦
係要俾代價

手足的行為都有俾佢地的代價，被打及被捕

所以，咪撚係到叫人咪搞舖頭

點都好，我再重申

兄弟爬山，各自修行

希望大家謹記唔係一個口號，而係一個原則

光復香港，時代革命

推

推10連

再推

唔係叫唔搞
唔係唔出火魔法同防消防

怕節外生枝姐

其實如果係黃既 見到啲紅底鋪咁樣只會覺得好大快人心

咁你要解釋點解你地同藍屍冇分別

搞死物 同搞藍屍

冇問題！去做啦！

經721 831 101
仲要解釋？
大家已經企左邊
民意都唔會改變

不過如果仲要解釋，藍絲主動攻擊的係人，而手足打的係死物(除左自衛的私了)

我會落場勸，但勸唔掂既話我哋都應該共同承擔責任

驚俾人誤會唔係叫人唔好搞
而係上黎出post叫大家係呢方面做多d文宣

我覺得係要估宣傳
民宣不足
而唔係唔搞

藍屍有樣我不得不佩服，佢地好多嘢都會互相support
我覺得要覺

幫手足做足宣傳

on9，做錯事就要提點

唔係唔搞

但都爛撚晒，仲有咩搞

等佢修復左先啦

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌